--- 
date: "2010-11-06T02:12:00+07:00"
title: "Blog restart"
tags:
    - Pindah Hosting
---

Gak juga sih.. tapi blog pindah hostingan, skr ke bluehost.

Hostingan yg kemaren gak berdaya, dan gw ga sempet backup databasenya.
Gw akan coba search di Google, sapa tau ada cache nya.

Yahh... paling tidak, mungkin ini saatnya gw pake
[KO3](http://kohanaframework.org/)
